關於菲力牛排

巴絲打們知唔知邊到有得買菲力牛排,諗住買黎整Wellington beef thank you

睇下凍肉批發有無
咁大碌超市街市都好難搵，而且又貴

it's fucking raw!!!!!!!!!!

睇左好多間批發都無 一田同taste都係

推

銅鑼灣禮頓jack wills對面有間
和興行
應該有

菲力牛扒係咪即係牛柳

係
台灣人好似叫菲力，我諗因該英文音譯

香港好似不嬲叫牛柳

之前條女試過整威靈頓，舊肉係去AEON直接問個賣肉阿姐，講要幾多佢就直接入廚房直接切出來

Fuck off!!!Get out!!!!!GET OUT!!!!!!!!!!!!!!

菲乜撚力....香港叫牛柳tenderloin

整乾炒牛河算啦
連原材料係d咩都未知就整wellington

牛河難咁撚多 後者小學雞都整到

去city super一定有

Filet 係指最嫩果新份牛柳

Taste 肉檔有

其實係beef Wellington
同埋要真係好好食就要用到filet mignon
即係tanderloin最尖尖，郁得最少嗰個位
如果想平啲就可以用tanderloin其他位
簡單啲講
Filet mignon係tanderloin嘅一部分
Beef Wellington用tanderloin係基本

Between呢個餸係真係數一數二難整
整得好係一路食會一路射精
整唔好就會係另一個stargazy pie

今日晨早去taste買到

巴打講好詳細

就係難整先想試下整

its raw!!!!!